買iphone最緊要平 用hsbc red買有得平

iphone11 去csl club like網店度買 11平300蚊 11pro/pro max 256 平500
加上用埋HSBC RED就可以平多4% 下載REWARD +個APPS黎 再用賞付款用獎賞錢找卡數
11 256GB 每部平 7299-300-6999*4%=6719 足足平左580 580蚊話多唔多 但可以用92折買全新型號iphone都算係咁
網店有豐澤 apple 蘇寧 club like
門市就加埋衛訊 張毛記 smartone 中原 csl 1010
識玩卡加熟行情 每部iphone可以賺0.4%

巴打數口好精喎

一早用red 有4%+5%apple pay
洗鬼咁煩